唱《願榮光歸香港》唱到喊

一大班人同時起商場唱，男女老幼乜都有
抗爭左咁耐，香港人仲可以好齊心一齊唱歌
我認為唱歌係最強大嘅力量，最能感化大眾市民，最能振奮人心！
希望大家聽或者唱《願榮光歸香港》可以緊記每句歌詞，灰心嗰陣諗下我哋究竟為咩堅持到而家。
香港人！加油！
915 要見到你啊！